【訓醒未】過去22年已證明，體制內玩法律抗爭，唔會有效！

1. 當年公民黨粒粒星級大狀，佢地係立法會有無作為？

2. 班終審法院大法官，最後要唔要聽支那「人大」釋法支笛？

3. 司法覆核、打官司告政府，除左經濟/民生有試過贏之外，政治/憲制case幾時有贏過？

點解泛民左膠仲要呃香港人係體制入面玩法律抗爭？

因為佢地係支那欽點既政治花瓶，佢地要永續社運。

佢地果套有用既話，就唔會有2014雨傘，唔會有2019時代革命

一日到黑都想食人血饅頭既飯民/左膠，

落地獄啦！

駁吾刀🙄

等睇班垃圾飯民打手衝入黎

屈樓主係五毛、分化。

話佢係鬼既 起底睇下就知
佢5係

拉

點解朱經緯，七警案 中律政司會提告？
唔係因為律政司好人
係因為事主計劃向黑警提私人檢控
之後律政司先至起訴班黑警
如果有人被黑警用過份武力制服/襲擊，無故噴pepper spray 或者非禮，只要有足夠證據令裁判官接納 ，其實都可以提私人檢控
就算無number , 遮晒樣, 都可以入稟要求警務處處長披露popo身分
如果有晒證據 ，好大機會入，律政司就算想中止檢控都無理據，如果佢唔提起訴而私人檢控真係告入左，一定引發大量黑警被告，所以佢一定要起訴
就算告唔入，要佢地出名/上庭已經可以增加濫權成本
再退一步，就算冇名都可以向警務處處長要求提民事索償 ，都有成功例子
最大問題係係錢，但眾籌可以解決

當年律政司係邊個？而家律政司係邊個？

當年班法官都未紅到出晒面，而家？一隻二隻法官擺明奶共。

未訓醒？

思覺兄岩牙

樓主思覺脫爲知名五毛！
不用理會！

拉

就係律政司唔肯提
先更加要出私人檢控

如果唔反駁
篤咗入嚟嘅巴打就有可能信咗
正確做法係提出事實反駁
之後拉夠2版
去到第3版就無人睇

拉

330萬打場冇勝算既官司，不如拎去救濟被捕義士好過啦，至少一定幫到佢哋先

私人檢控可以幾多單，
定罪既又係幾多單

體制內抗爭本來就係笑話，
等下年投埋立法會，清算既清算，逃亡既逃亡

2019年仲信香港有法治既人，

一係蠢（如港豬）

一係有利益（如飯民）

呢位飯民打手連拉四次，

間睇黎樓主又擊中飯民要害了！

一早講過跟人地system 玩人地的game 係好on9

只有既得利益者先會鍾意係現有制度入面玩

係system外玩game, 佢都係可以用番套system d資源搞尻番你，其實係system內外玩真係冇咩分別

没有主權既民主，______

點會無分別。

體制外先可以改變體制本身。

換黎「有險可守」、「殘而不廢」、「吊鹽水」……

內外抗爭，缺一不可

入錢入錢入錢！！！

成功當選、成功十萬蚊人工。

你睇下張超雄、梁耀忠、劉千石、李卓人、司徒華………飯民推咁既人出黎做議員……

制度崩壞

仲要入制度入面玩？

港豬訓醒未？

平時追擊開樓主既飯民打手呢？

仲未入黎既？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

佢哋屈你熱狗呀。 永遠唔面對現實。

之前6/7//8月都好地地 最近泛民大台味愈嚟愈濃
最慘班淺黃好想跟

上次遊行見到劉慧卿出黎籌款，

真係好撚無恥。

樓主講白d ok?
唔係體制內抗爭即係要點做

投白票/唔去投票定投保皇？

飯民不嬲想做大台。

前排見群情洶湧先暫時厘埋

一見靜返少少就搶住出黎獻世。

推

唔講白啦。

我又唔係大台，我唔識得叫人做乜。

大家自己諗咩叫體制外啦。

好撚灰 好想大家有初初抗爭時個種決心同團結

香港之淪落到今日咁，不無道理

唔計大堆大中華膠

黃絲之中都有好多係未訓醒港豬

到今日都仍然想無痛擊退支那

佢知唔知佢好撚趕客架。

下，你最終目標點解唔講出黎俾大家聽

等大家唔好get 錯

何況你點會唔識做咩，你開咁多個post 係都唔講出口叫人投白票投保皇

你認為岩既野，我唔明點解唔敢講

冇人天真到信法治未死
但你依啲冇建設性分化撚更不可信

亲，0.3已入账

我只想指出邊條係死路、掘頭路。

至於邊條係生路、活路，大家自行領會啦。

下? Pr公司？你請我？

原由柏実
#221265
PR公司打手
目的:盲撐泛民

知名飯民打手 原由柏実
#221265

唔係無用而係需要揭開呢塊遮羞布令外國勢力有干預嘅空間

體制內抗爭? 其實真正既講法叫:【順民】
根本唔係抗爭

各有各做 勿分化

已經用左22年去揭開。

要揭一早都揭晒。

講各有各做or why not both
根本就係話: 我做順民，你去抗爭啦
踢爆咗，就話人分化

不論體制內定體制外嘅抗爭都要做
兩條戰線相輔相成，缺一不可。
從來無人講過淨係跟住體制內抗爭，
你當勇武手足係咩?你當班義氣街坊係咩?

兄弟爬山，各自努力。
唔好話同路人點點點，每人心中嘅目標好唔同
做好自己就得。「不分化，不指責」唔係口號，而係大家嘅行動宗旨。

樓主心中嘅目標或者係好遠大，
但唔可以唔承認好多同路人都未有心理準備獨立，佢地只係要五大訴求。

危急存亡之際，請唔好苛責自己人。

未
梗係未
要不斷做，而且越近期做越好
因為世界焦點從來冇咁集中喺香港過，超越晒過去22年。

永遠都係think outside the box既人先會改變世界，抗爭亦都一樣，唔直接推翻滿清仲係封建制度裡面同佢玩係唔夠佢玩，一定要用新概念新玩法先可以改革改變現狀

拿。如果班人真心想係「體制內」推翻極權，我尊重

但係飯民呢22年黎係「真心」？定只想「永續社運」？只想做永遠反對派？

大家自己思考。

我係講緊唔好指責係體制內做緊抗爭嘅同路人。
無可否認，泛民係過去咁多年嘅表現真係唔爭氣，唔抵幫，但今時今日係需要團結，只要係反政府反差佬就係自己人，大家嘅目標都係光復香港。
鄺神，許智峯，譚文豪等議員嘅表現，我認為值得再同泛民並肩作戰。

無知一問，梁耀忠、張超雄呢兩件仆街出年仲選唔選立法會？

如果選，連登仔又含唔含？

呢個咪就係問題所在

年年都含，含埋d仆街到唔仆街既飯民侯選人（梁耀忠、張超雄之類）。

成件事痴鳩線。

咁應該點？拎槍炮？武力抗爭？我諗死得仲快wo

武打唔得就要文鬥架啦，好似你咁叫春都無人跟架啦

既然唔想含，就要畀人有選擇，等大家唔想含住投。

大家就係想白頭佬同難民之父收皮嘅唔該去佢地果區參選，等當區選民做適當嘅決定。

係度齋屌係無用，落區參選畀選擇選民。

你敢去佢果區參選？

飯民打手就會屌你界票。話你係鬼！

記住原則，邊個票少就係邊個票，無人會理你係咪泛民政黨
等於今屆區選沙田帝怡選區，係民主黨畀人屌票定本土果位參選人畀人屌票?
你票較多，就算你唔係泛民都唔會畀人屌票。

你都幾好笑。

投完先知邊個界邊個？

知又點？個位都無撚左啦。

乜唔係應該叫班老而不唔好出黎獻世既咩？

咁你而家驚同泛民參選撞區會畀人屌票呀嘛
我幫你釋除疑慮，唔係同泛民撞區就係票，票多就係啱，唔係我偏幫泛民，有本土我都係投本土。

點解飯民唔叫班老而不退落黎呢？

飯民應該回應下。

啱啱講緊驚畀人屌票
而家又話叫泛民老而不退出
你不斷拉開話題講成個月都未講完

飯民打手多。

你一出黎同班老屎忽爭，

打手空群出黎話你界票、話你係鬼

選條毛咩

未一路都有人向外國宣稱香港仲有法治可守